[Breaking Bad Maguire] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [966]

SLO

young

slow

Po霸

標題

Rojo

lm

諗咗幾耐個po頭

黎緊用細緊玩燒味啦

banega想收人山咩

估唔到半場已經咁多入球 係咁對攻
呢樣我曼應該跟唔到

上個Post有張圖死咗

Banega有冇話下一站去邊

唔知有冇機會睇山狗呢

廢蘭尼都係支超打正前

屌你咁都唔紅

btw樓主好撚po霸

我地係打陣地差...有得快打快，有反擊我地從來都ok...

又頂到

好似沙特

對攻無問題嘅 後面唔好派膠就得

原來有YouTube link

我曼都好多攻勢
但單刀廢過奴卡古幾皮
頭鎚直情無， 人地就3個頭鎚

頭槌hat trick未

如果我係渣古隊友
見到渣古d肢體動作我會幾忟下

咁快去沙特？嗰陣同尼馬出度士雙妖人，FM玩到爽

好快就會俾人ban

係沙特, 32歲掘埋最尾一轉金

多得大家推舉我1001

不嬲 成日攤手

我地對西維爾係人地無乜機會我地係咁敗家
2場46射門1個open play入球都無夠膽講對攻無問題

Offical的

人地啲死球真係好
我地就獲獲都搵龜 真係on9都識守

樓主po霸

出度士

搵龜做二傳

Source close to the investigation: “The policemen that intervened were secret police, in plain clothes, so it is possible that Maguire and his friends did not understand that they were police officers.” #muzone [@TeleFootball]
便衣狗

英超d中堅都守唔住爆炸d頭槌同心口控波
支那仔比佢屈到訓係度啦

都無其他人頂得, 普巴都縮埋後

明明pogba 個頭都幾勁，但好似直情唔見佢入禁區

我曼典型場場都上下半場頭10分鐘攻得好睇
但唔會入到波

冇開成7個Post喎

頭槌hat trick
勁過用手控波再volley

無委任證, 唔計

上半場可能有 下半場應該無

但佢唔夠支那仔茅

比人陷害

我地set piece無論進攻定防守都好廢

果個唔係ganso咩

當撩佢地嘅英國人咁打？

蘇蛇應該限制咗佢上前, 上場見佢企得仲後過fred

前面俾般奴做哂

支持
不嬲覺得普巴真係樣樣都最Top
撳住屌應該係普巴做插入去個個
而唔係般奴

連續搶到3次

麥龜啲尿好黃

呢條垃圾nigga 比到一球波 人地接唔到就發脾氣
但唔諗自己控甩十球
佢係曼已經唔鍾意佢

Trashford扭下波先啦

痴線爆炸出名茅
以前我哋首席打手黎

佢唔打排球已經還神

佢返咗巴西好耐

普巴除咗防守之外
你想要一個中場球員要有嘅能力佢都好勁

上半季見到羊斬出嚟嗰啲下旋高波真係嘔血

好明顯係so9戰術問題唔比佢入禁區
下下諗住斬比龜
頂撚左成季都未撚入過
但我記得佢係李城果陣試過絕殺我曼

都唔夠支那仔黎

扯頭髮.jpg

對車路士咪入過

我曼唔係唔知要簽個好中鋒,當日夠想簽haaland,但簽唔到/唔肯黎

依家球隊陣容d缺點個個都知要補咩位,但買人就仲係on99
好J既就買唔到, 傳果d就唔好J

bruno應該好似banega咁踢 普上前

聖母峰傳中

被叫雞

又唔覺其他人完全唔識頂波 馬都用頭入過啦
同埋呢啲死球唔一定靠高佬

但羊係國米斬得好好
有冇諗過係教練要求

成季唯一一球

干地級數完勝

英格蘭咪又係斬比龜，人地work我地唔work，只有一個原因，教練廢

諗起世界盃打日本 果年日本應該爆冷贏比利時 臨尾比爆炸頭瘋狂屈高

冇話係你問題羊出波不嬲靚

全世界警犬都一樣

點解唔係斬波個廢, 英格蘭有TAA

Young

羊+雙核會有咩火花

Sob應該玩fm係係嗰啲用默認設定乜撚都唔搞嘅人

自從冇左佢好拍檔爆炸頭之後 撚羊d斬波都廢左勁多

懶

撳屌應該普巴做前
般奴企後做駁腳遠射
有需要就插埋入去
就算防對面反擊Bruno Coverage都唔算差

實勁到仆街 打返翼可能仲好過福仔

盧卡古hold波幾勁 我曼係咪想買前鋒

關咩事 係搵龜做2傳
都唔明要幾弱智先會咁做 剩係計頂到機會率都知仲難
龜做2傳= 要頂贏2下先入到波
龜直接攻門= 頂贏1下就有機會

個場日本真係on9
2比0仲想攻

記得唔好再比隻雜種狗入黎

幾professional

應該係好似我咁半場撳完個start match等佢自動play出去上網睇下野 撳番入去原來87分鐘要開始換人

Inter 15號左邊幾好 可以代Shaw

但因為咁佢地多左好多人欣賞

都冇踢過山度士
甘素黎架

哂鳩氣，連d球迷都話買前鋒會令福馬發育唔到，加上蘇b又唔識靠後備轉戰術。
成隊波一潭死水，無良性競爭，DDG跌watt照用，勝利11人，邊有進步呀

格拉沙賤種肯批錢未

係除咗爆炸冇人識接應撚羊d波
撚羊出後柱但係渣古永遠企唔啱位

咁你都可以quote錯

真

佢要入都阻唔到

真 成日2傳唔知想點
死球懶係有心思咁 簡單直接d啦屌

有時間練下2邊overlap出波好過啦屌

見佢一獲屌佢一獲呀

第二球撚羊好似企咗係度睇波

唔好累人地喇

格狗木狗死全家

條友想輸波買人掛

嗰場換人唔止鳩咁簡單, 直頭係幫對面贏波

懶到
唔係最重要係場波咩
我有時場波唔記得冇換哂3個都覺得自己on9

一季咁多角球罰球，教練係有做野嘅，邊會下下都咁垃圾，難聽講句，你搵隊業餘嘅，都做得好幾球啦，曼呢，一係斬唔起，一係人前波後，一係斬過哂頭

Awb有排練 shaw都好d 同埋bw 可唔可以唔好再企入中場學下young k角位傳中都好

After the initial story about Stevanović's transfer to #mufc, the denial of the brilliant @AndyMitten & confirmation of the reliable @FabrizioRomano who surprisingly didn't follow up with more details, I decided to contact the Serbian journalist who wrote the original article.

She strongly reiterated the claims Stevanović will move to #mufc & additionally told me this interesting bit of info.

Personally, I don't have ANY information about this, I'm just passing what I've been told about the deal, from the journalist who broke the story.

睇左咁多年波 2傳出現都係因為斬得衰要修正
So9條垃圾就當戰術

我曼d角球死球,我驚比人輕鬆頂返出黎輸反擊,多過期望佢地頂到有威脅,
都唔好講入波

2傳今季少左好啦，係龜下下頂唔中龍

反而AWB傳中
BW學吓點做配合仲好

人地西維爾個正選龍傷愈
都會識得見後備打開順 比佢繼續上陣
平時啲人廢 你死用都算
羅美路呢單真係完全無藉口
即係同啲後備講 唔使打咁好
反正都唔會有機會

awb啱啱先學識ban膝頭刷角大, 有排都未練到斬波

臭木狗 屌你老母格拉沙

成日二傳又柒咪易俾人攞到打反擊...

有心思唔係問題
迪莊入呢球都係小禁區斜走去邊
用隊友阻阻空到個位
英撚世杯都係用單擋揾缺口
我地好多時就咁釣高波
效果自然差得遠

不如叫bruno練直接彎入龍好過啦 反正都唔會頂得入

bruno 負責開之後,多數都係直接攻
但下下都頂到解圍咁解

78分鐘落後，85分鐘先換3個，92分鐘先換halo我真係屌出黎

明明清新踢開, 又無乜犯錯, 都唔俾佢踢埋佢

ddg本身狀態又唔係好

摩佬都識尊重叫清新踢哂歐霸啦

Gabriel is closer to signing for Arsenal. If #mufc will not raise, the player will accept Arsenal’s offer #muzone [@DiMarzio]

摩狗4條柱都頂唔到

根本曼聯廢

92分鐘換人嘥時間, 除左想輸波我諗唔到有咩原因

我曼=後備龍墳墓

想學南閘呀嘛，人地有Kane，我地係唔識入tap in 嘅福馬綠

縮後守死得仲快，比利時成班高佬，一玩燒味足球就可以斬死日本，日本不如打返自己風格好過

Bruno黎咗之黎已經好少好少二傳

英格蘭對果啲google 隊又係太廢既
條線比曼聯去踢都唔洗靠頭鎚啦

傻啦，有球皇福係到，你要練彎入龍，我地球皇福都主射所有自由球同角球

其實臨尾日本真係冇計啦叉燒斬波禁屌 師傅仲要係夏薩特同kdb

馬仔四強下半場 點都要入一球啦

Andy Mitten仲死口唔認低威
連個球員都暗示

落班後備面囉，蘇9心機Boy

係記得果時lkk 成日控唔到佢地d靚傳波,果樣好無奈

話比班後備聽我有幾唔信你地

紅褲子岀身呢啲位仲衰過無踢過職業波

國米次次後場猜波比人逼
都好似好輕鬆咁

無限供應嗰下先痴線

睇嚟就嚟打交

但南閘都係玩直接攻門唔會玩二傳啦
個禁區密都咁邊有咁易做到好既二傳攻勢

個Carlos想點買好大？

有冇人同我一樣咁諗 好想捉住sob個閪頭叫佢望後備席之後講係人呀屌你老母 換啦！

因為西維爾迫得唔算好

馬仔食狀態、同舊時玩winning一樣，佢紅色，橙色狀態就入，綠色以下你預左佢唔入

直接扑暈佢, 自己遞紙換人啦

好過球皇福

有呀，有二傳有直接，南閘花左好多心思係角球

福無態果陣連攻勢都無，撞埋人推

球證買咗閪
carlos繼續不死人

其實個馬天尼斯都唔係好勁姐

Navas真係好似華西 爆底cross

球反擊單刀插花插到冇
睇到嘔血

三打二
可以比馬
佢推埋人堆就扭失

又係翼踢到閘又係ban爆你膝頭

如果伊巴係到 見到佢咁樣應該直接想打鳩佢

條撚屌22歲就做緊人地35歲做嘅野啦，踩定個波，長傳，唔走位，唔協守，strong hold個波

reguilon勁到

買啦

呢個位都想射

以為入咗

好似入過

大家會揀兩件chilwell(5xm)級數嘅人
定揀買sancho(108m)

唔係射唔過

入左就似bale硬爆國米

馬爾干趙佢起機

蝗狗架

Young nice try

買烈古龍啦

佢上場回防真係成個美斯咁
散步

Young
踩定再射

同光頭丹不和

蝗應該岩價就放

後者啦
前者熱狗巴爾1換7有板你睇

仲要踢左翼做呢d野

指bruno走位

但有buy back option

又冇美斯一個吸引三個嘅能力

好有以前影子

賤種唔會同我曼做生意啦
就算真係肯賣個價都一定水魚到不得了

我地同蝗狗因為fax機單野不和呢

美欺係引人圍佢
福係衝埋人堆

8:2 prime young

話說佩利鍚應該好開心全靠國米借比拜仁 如果唔係依家就係踢霸氣杯 唔係歐聯決賽

ocampos兩場都傷住踢

派飯派到懵撚左，唔記得左自己係因為曼聯先會出名，如果只係曼青訓一名，邊個富豪會理佢，政府邊會睬佢

到底翼老咗踢閘呢個玩法幾時開始興

女人達都係因為俾蝗狗撚, 先拿拿聲買lukaku

國米板凳深度
艾歷臣 山7

全靠當年木狗冇聽daddy話用martial換
如果唔係而家放緊暑假了

出大力神收個5號啦 廢到仆街

Feel到山狗救世

干地要中場工兵
唔出艾歷臣住

係咪我哋

敢碎

我地囉 v92

出山狗未 個馬天尼斯好廢

以前係轉中場中
Giggs最後幾年踢左好幾次

華西

諗返出道果季撚鳩迪米捷利斯係幾簡單幾冷靜，成左名就愈踢愈差

件馬天尼斯好似麻麻地

費蛇都用過回塘華西打閘，不過少

應該只限打翼但又冇乜創造力 但打sub又好似太浪費 所以退後一格掛

個馬天尼斯有咩特別

左羊右華

Wing —> Wing back —> back

真係我地左羊右華

支點hold波掛

轉過頭賤種仲要超快賣比軌 仲平啲

跟lin嘛
物以類聚

應該未到興呢個形容詞

干地出艾歷臣可能收barella

國米個5號廢到

羊係咪第三春

擺明撚鳩你, 以後咪撚同蝗狗做生意

明明一pair翼變咗一pair閘
最癲係撚羊因此2018世盃英撚正選

同疫情一樣唔會完

到底龍門開龍門球果陣有2個中堅並排幾時開始興

Lkk單刀唔係好勁姐

依然係熟悉嘅渣古

垃圾

踢意甲都係得10幾球

搞笑能力都仲有

改例之後囉，以前唔俾踢禁區內

龍封單刀勁到

lkk

LKK

lkk單刀

改咗球例之後

渣古
冇賣錯

唔射高

渣古

上年改球例

lkk依然都係廢係呢啲地方上面

渣古果然有曼DNA

Yes

曼d前鋒都一撚樣

濕地口型係咪noooooo屌你老母

屌

呢球冇得怪lkk gk封得好快

lkk 有無補返個

上個post吹奏左依條垃圾幾頁

第四春啦
維拉
曼一季
雲一季
國米

單刀都唔入

好似真係左羊右華之前數唔到因為老轉閘嘅翼

馬仔dejavu

渣古又省龍

真 仲打翼應該入唔到23人

以前踢波閘防守為先要嘅特質都唔同

只可以話佢搵到啱踢嘅波, 我曼又唔使蝕錢

哦明啦
唔會好似打fifa咁企咁前

連頭髮都長埋

國米輸疤踢歐霸個場又係lkk省龍門

Alba以前都打翼 去到巴先轉
不過個陣都好後生
老個d真係冇乜

佢兩個同navas之外其實仲有邊個
一時之間諗唔到

Lkk解圍？

卡古d所謂set波真係得啖笑

明白

唔好睇咁多曼，個要求會愈黎愈低

Alphonso Davies

Feel到圍米會入

調返轉有Bale

全靠列納

Awb

好多時間處理喇喎

有啲悶

ocampos兩場都傷出

AWB

feel下先
唔會入
2-2 加時 12m

諗落雲蛇真係好勁

改造左羊右華
盲改打中堅阿積士勁到
爆炸打自由人
福博士青訓都無正選都敢升

敢蛇

盧蛇贏到算唔算證明自己
西狗畀蝗撚要為面子世盃臨陣炒帥
蝗就壓唔到班大牌加擺明預佢過渡孭獲

古亞達度

+ fax machine
+ 趕走小豆蘭尼rvp細孖香川

畢拿

老咗wo
即係踢咗好多年翼先轉個種

v92 4141幾勁
右路西班牙語組合

李健和 老左係唔係踢閘

lautaro今日比kounde凍結

究竟awb 以前點打翼
以佢啲出波質素......

young斬

4141 果段好有form

所以咪轉閘

防守型翼

個1防中係咪舒拉達連

Blind

卡神呀清

高癲差啲又頂到
cls

應該係後費sir年代最有form嘅一段

卡膠 搭爆炸hehe wo

跟本一開始就唔會比佢打翼啦
係唔係果啲細細個打過翼就話自己係翼鋒出身果款呀

出大力臣同山狗未

Waaaaa

cls

哇

奴卡古own goal ?

倒掛

lkk og?

又幾高質喎

Lkk og

勁到

倒掛靚到

當年馬體會決賽靠佢頂贏皇狗
可惜最後一秒輸返俾拉膠

Cls

佢打我地都試過啦

carlos
兩foul一入球

Lkk入兩球

LkK 好撚靚

原來og

卡神

就係卡神傷左就收工了

西維爾杯...

盧卡古愛入波

邊個話佢First Touch唔好

渣古又入

佢唔回防好過回

上半場佢已經倒掛空炮

On9 lkk

佢唔加腳根本唔中龍

屌唔掂分分鐘唔入

傻9

上個post嗰堆lkk打右翼好撚fit
笑死我啦屌你老母

倒掛，CLS

好就控咗落嚟唔會彈入龍

西維爾杯唔係講笑

Lukaku 入波

唔入啦

Sevilla真係有加成

佢好似冇直接入
一次助攻鏝
一次打妓過唔到全盛ddg

係咪朗隊個標準太高

其他人打倒掛都柒柒地

Lkk

助攻姐 想og被ddg教到

可能怪錯左蘇sir
西維爾杯係天命不可違

屌你真係好柒

靚波

射手本色 lkk

用渣古幫手防守真係好on9

入第35球

事實證明，LKK係無腦

Bale 歐聯決賽對利物浦

呢d就係射手觸覺

唔好再懷念lkk了
燈到佢炒單刀加og

其實渣古唔掂係咪唔會入

LKK啲tap in幾勁

原來助攻，我應該就係記錯左果球

盧卡古始終係盧卡古，以為今年幾西利，咪又係聯賽水平唔同

山準備carry

大家最想見既 tap in

山狗

唔會 出底線

西維爾件衫又換得 換6個

輸波即換3個
呢啲咪教練

幾個後備全部踢過英超

卡古今次點解唔拍手+？

巴西中堅有倒掛技能，唔知傾緊個件有冇呢

the same lukaku
the same clown

三個棄將

單刀就唔燈都會炒 差唔多睇親國米都會有lkk炒單刀

屌係對面禁區又唔見佢咁有sense

干爹換人幾快

轉3件前英超兵

佢65分鐘換人都輸唔怪佢
85 92 換一定罪無可恕

畀著蘇蛇等到86先啦

佢同對面diego carlos互送大禮

一路係國米都叫功不可沒 但係千年道行一朝衰

干地落後一分鐘即刻換3個
So9 ： 86分鐘

干地一輸即換

蘇狗要等到87分鐘先換

Lautaro 70m

乜撚野最佳右翼 爆發力好 出波準
屌你上個post真係笑到我

半價都貴

So9豬腦 冇得比

人地即換...

呢個真, 無運敗家輸都算, 而家係棄械柒住輸

睇下蘇寧男水唔水到疤狗又一次上釣了

事實證明， 我曼棄將都係羊最穩陣

其他人咁樣og 都未必會怪佢
但lkk 就硬係覺得係因為佢鈍,反應唔黎 所以咁樣

等睇疤狗用so9+30m換

第一球輸佢喎，睇住人出波

西維爾set piece可以成鳩日都頂到

西維爾下下斬到下下頂到
再睇下曼聯

西維爾d死球勁到

西維屈死球屈到

curve 過左無計架喎
艾夫拿都唔係球球封到

有練開同亂斬嘅分別

根本就係無腦

即刻諗起依兩球

同歐霸王爭冠軍 邊有得爭

反應唔嚟應該唔使輸, 佢特登出腳

young one two

Wa

山狗差啲

咁都唔輸

好睇

摩西個下

頂撚埋閪維爾

山狗又搞笑

同上場差唔多時間俾西維爾入波
干地即換人加強攻力 sob就等運到

戲玉了

烈古龍咁都頂漏 唔要了

Lkk無掂根本唔會入

傷3件

唔計og

摩西搞笑d

kounde穩過diego carlos
賣完lenglet可以即刻又搵到件法國仔頂替

屌山狗腳好短

so9 等輸
見完季 86比班後備踢下

lead一球
起碼訓幾分鐘

上場70分鐘前是但入一個chance

應該計渣古啦 本身都未必中龍

干地換車曼棄將都博

我地蘇狗上年主動留左一堆人都唔出

爆炸頭

禾山

Fernando 好樣衰

好耐無睇過羊

雖然未食屎前好撚憎佢

但都有d感情

前鏝

條廢柴就唔好提啦

感覺好似老虎狗

你話正選11人成場都fit爆就話
但契仔福個態閪到咁都唔換

諗起都嬲唔好再講

係咪之前踢鏝果個

有段時間佢同費蘭甸奴打雙中場旁述成日講錯名

我

其實係咪因為多曼迷睇
各大前曼全部打回原形

八強已經係咁

tap in勁到
新c朗

十足十99 年歐冠蘇蛇絕殺果球

廢就廢啦

好似踢一季就賣左

我淨係諗起sterling 調番轉
咁都唔入

渣古又控失

西維去咗武漢個條友而家咩感想

又幾似

佢寫踢咗三季2014-2017

西維爾有心拖時間
搞咁耐都未換

邊個

20年後就渣古做我曼教練鳥

盧柏迪古都幾毒

射手

渣古同冰人一樣成日無啦啦有on9嘢睇

最佳之人已在陣中

Ole作為一個super sub
唔肯換人係咩料

換走卡路士似會輸一粒

之後肯定有人P渣古個頭落去西維爾波衫度

冇我咁勁冇資格出

真係一樣

國米仲有兩個未換

daniel carrico
不過google完發現條友都贏過3次歐霸應該唔care
去支那掘金要緊

佢覺得super sub理應畀5分鐘都足夠可以改變戰局

lautaro全場比kounde釘實 頹左

蘇蛇要伸到盡
奴卡古輕巧好多

件moses真係好廢

係

你點睇你比人屈你屈佢係阿迷

啲插水技術幾勁

渣古有我曼DNA永遠都係人西波西時間

有牌 仲要未入波前勁多甩wo

5分鐘波皮都掂唔到啦

入波仲多過角球

角大男唔打翼就冇角大

仲識變陣

山同羊 一齊攻

佢自己話自己係一半阿狗

撚有屈

442

成個下半場都唔知國米踢左乜
淨係記得渣古球單刀

簡達華個名勁似香港人

簡慕華

個龍係唔差 封位幾快

candreva差d super sub

doris

山

劉德華

連加特 連詩雅

簡慕華咪佢家姐

89'先換
我蘇>干蛇

MoM 渣古

做咩喊

不過算
唔好無啦啦狗咬狗

有波睇先嘈

彭利拿 彭定康

最尾4強係輸畀贏西維爾盃既西維爾
個感覺好似好過啲啲

咁耐無見 山9此終不變
多謝國米

Carlos喊？

感性

麥佳亞 麥浚龍

西班後備已經企晒出黎

真係香港人嚟

被反cup咪咸

我地當年成班撐住拐杖

馬斯亞 馬德鐘

伊巴謙莫域 鄭伊健

我記得初睇波2005年左右佢地炒米堡贏第一個歐霸
而家已經準備6個

輸完12碼變倒掛贏波

馬達 馬迪 馬斯亞 馬超

Shaw rojo bailly Young zlatan

盧卡古 盧巧音

西維爾頂住 唔想俾渣古山狗拎到冠

上面尷尬到簡達華講緊唔洗轉字已經係香港人名

史摩寧 史萊姆

鍾斯 鍾嘉欣

Lkk今場罪人

簡慕華應該又係老來轉閘嘅例子

無lu

單刀唔入+輸og

盧祖 盧偉聰

炒單刀+og

利雲度夫斯基 李華度

國米仲衰撚過曼
人地唔攻係連運個波上去既能力都冇

摩西斯真係出黎搞笑

記得佢以前係拉素踢RM，而家個位好似係CM?

下年pot1 蝗 西維 猁 拜 蛆 鈀 波圖 辛尼特
希望抽中最尾個兩隊個組

艾歷臣連續兩年輸歐戰決賽

馬詩雅 麥佳雅

應該出candreva先

係都利孝和利君雅啦

西維爾盃真係癲撚到

下半場真係唔知佢地做過咩

干地會買佢先好笑

完

西維爾杯

so蛇上場根本唔差 係前場太敗家

歐霸嘅西維爾擋都擋唔住

鍾泰希 鍾泰希

迪基亞 迪龍

40號口罩都唔除

6次入決賽拎哂

“Not the result we want”

面對面交都可以交彈彈波

國米最後15分鐘啲後場組織

是但啦對哥本哈根都和波
晉級到16強都偷笑

西維同lkk半場傾好數

太多老人家，唔夠體能

完全比西維爾帶住踢
緊逼到佢地攻唔到

+ Lkk 單刀炒 然後og

佢係換人嗰下戇鳩

證明唔係sob廢得濟

都係rm多，會踢rwb，佢防守本身唔錯，都幾肯定會老來轉閘

rwb

臨尾角球旗俾人偷返個波

Lkk總身價差唔多2億
仲貴過迪布尼 同世三

最搞笑卡古開頭博到個12碼呢度d巴打就獨狂吹奏話咗上場都係我曼12碼先都你用

摩西慢到 比人篤翻走

下季冇啦 有夏基美

條友喊到

國米有斬波, 蘇蛇爭呢樣

艾歷臣又賣得 出到黎 條中場仲廢左

盧蛇喊到
蝗唔係咁樣撚西狗搞到要提早炒佢
西狗18世盃未必會咁柒

屌 愈講愈嬲

話晒17年冠軍班底

廢柴去踢土超啦

證明自己

歐冠拜仁贏

咁我曼舊將全部都失冠

一吐烏氣

已經後備換出嚟

依下on9真係太過份
當你和緊攻勢好唔換人都算
輸左成10分鐘先慢慢換

Sob 馬仔 BW AWB
幾個上場做好少少 正常少少 今年可能有個杯捧

最大問題都係sub深度比唔到信心佢
斬波又練唔好 頂波果啲數黎數去都係得監躉

呢到不嬲係咁，j返啲舊人 下下都話回購返

好on9，下下龍門猜，猜完斬上去
兩隻翼衛唔落黎拎波

盧蛇都喊

干地係咪錯在出摩西先唔出candreva

禁區控甩個球應該要入

真係on撚9 羊同lkk都可以吹奏

烈古龍好似因為佢先去西維爾希望跟佢

352打翼閘位

係皇馬咁撚慘

上年仲係過街老鼠wo, 宜家一吐污氣

[木狗比火魔燒春袋] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [965]

26頁睇上去笑到我

佢爆右路係ok, 回購就不了

盧蛇in

蘇狗 out

因為佢前年出reguilon擺馬些路後備

抵啦蟈米
淨係支那人做班主+ 渣狗一去就番生就覺得佢抵死

買Reguilon未

話晒係Lo sir提拔佢上嚟

係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用係曼聯唔識用

其實又唔係咁差，係國米冇組織

skrrrinar唔開心

Come mu la diu

一球單刀 一球OG

好鍾意呢啲師徒關係，有時球員去唔去到上限呢樣真係其中一項因素

輸波仲笑笑口咩

走啦 黎我曼

蘇蛇會

又做乜

Go mu la diu

福同so9呢

咪輸自己

入到決賽未必輸畀國米

記招依然笑得出
勁

依兩個都見頂

Martinez俾人mark死左, 無人hold波開路, 佢要靠自己爆咪變返曼聯踢法囉

下下大腳，都唔洗要d咩靚組織
運個波同控住黎踢都做唔到

簡達華一出黎即刻射中龍

如果摩西禁區控甩個球比簡射 可能入左

smalling換ok?

係
干蛇都幾剋我地

又係右腳

西維爾本身都係歐聯小組第3名？

下次西維爾再入決賽 我all in了 然後第二朝去睇樓

蘇同lin先係

如果果球唔係走甩
個勢係我地到
咁樣攻法遲早2-1
點知失左球鳩波
成隊亂到

lkk打陣地廢到痴線

今年打歐霸

福唔係so9提拔啦，如果so9去其他隊，福未必會跟

蘇蛇應該唔識搵人夾死Martinez

shaw改踢左中堅係咪已經解決問題
唔洗跑上跑落 少d傷

買過個正選左閘

今年唔係直接歐霸咩

不

奴卡古 山狗 羊 失冠

星期日靴 迪狗 又失

又唔好咁講
佢拎條j控波都幾難

lin俾佢雪咗成季架喇

蘇狗就算提拔咩人一定唔會挖人走啦
佢唔驚比曼迷屌咩

Ole就係估咗你
以為咁攻法遲早會入

下季英超big6唔會似今季咁頹
我哋仲要兼顧歐聯 勝利11人 俾人睇穿晒
sob會俾炒

so9唯一有戰術個期係岩岩上任個段連勝
見到好多小組配合
都叫有啲期望

今年啲配合又唔見曬
係bruno後左之後 自帶體系carry左一段
復賽之後bruno一沉就個進攻沉到依家
咁都有人話so9唔差

唔想見到psg贏, 犧牲下hehe

控波都仲係咁差

帶lin走曼迷表示歡迎

盧鳩古打大賽真係更衣室又好唔得閒

唔可以怪晒佢，國米係連落底出波都冇
下下中堅斬上去
連比地波都好撚閪，個波彈到勁難拎

轉會已完

歐聯都係兼顧半季姐

所以真係好難有希望烈古龍成功，幾睇好佢

如果唔係傷+買到般奴，其實蘇狗應該會用佢完季
睇得出佢好想連成材

今年差一秒0A0G 但蘇狗都留佢

千「古」罪人

900540 讚完福博士之後無腳好波你都好意思

6場
之後又去歐霸loop

g持

懷疑連歐霸都無得踢

我地完全棄既話可能會囉
但蘇狗要再教莫迪先用得著連加特

Martinez今場咪又係閪
btw唔至今場 條友季初都好地地
比人吹奏之後就獨食到仆街
係咁死扭爛扭1打23咁 cls

岩 迪狗失冠加斷腳啦

全面左貼條基片出黎
然後全面地廢左

今季再係咁就帶埋14+15躝返莫迪

見到國米隻蘇寧男就唔開胃

有幾多球係士砵亭入

日防夜防 卡古難防

lukaku同係曼聯個陣無咩分別ja
高波都係拎唔到
羊輸第一球咪同BW一樣
進攻又唔見有咩幫助
結論SOB係放得岩既

買telles又好 chilwell又好
起碼唔洗煩搵左腳中堅

見到支那老細輸波, 抵撚死

我兩隊都好憎

傻閪中國狗有去

支那必須輸波

國米ig搵李雲迪打氣

原價放得出算係咁

Chilwell去車了

西維正氣波
斬狼都國米

5球

大力臣儲齊一set銀牌了

young無緣再捧

真係輸自己
我哋對住西維爾仲發揮得好過國米

新二奶命

以為有杯捧, 抵撚死啦

lukaku冇出嚟拎亞軍？

羊想直接攞算

含金量高啦，斬雙狼加曼AB隊

支那：你這個傻逼卡古

黎香港踢銀牌賽算啦咁鍾意拎銀牌

個盃逐個咁錫法

錫杯交叉感染

平平地執疤狗隻firpo啦
橫掂疤狗又唔要

真係唔見佢

我羊拎過冠軍，唔care 亞軍

無記錯獌有20次攻門8次中目標
不過把握唔到 後防一次犯錯就係咁先

覆咗兩次添

firpo速度好快

黎香港就賽馬會傑志中心盃了

嗰個又攬又錫又唔使戴口罩
但係唔比握手 握手好危險

應該係更衣室喊緊

就算唔係肺炎都好唔衛生

去咗球場後面收緊西維錢

佢攞過啦

對面3次中龍入兩球

同一隊， 要中肺炎都一早中左

人人都錫一啖變武肺盃

蘇寧狗個西樣

艾歷臣過黎啦，踢防反晒曬

要check過negative先比入場ge

fucking joke季前笑鳩獌無歐聯

今年個場無人慶祝都係差啲

角大男由贏頭兩次
到老來回家做隊長拎第6次

其實bw防守無乜問題
進攻個陣叫佢前面個個唔好企係k角位 時間停頓就ok
hold住個波企係到又唔扭 無球又唔cut in
bw上到黎又唔交 明明岩岩出bw個陣都好地地
bw一上福就交前比佢攝入禁區 依家兩個撞曬位
bw上cut入禁區 福又唔交 又唔拉走人
直接2打2 4條友企係到都唔知做乜鳩

15m接收

352連正選都無埋

BW防守冇問題

垃圾 輸唔起

星期日集曼氣支持hehe

盧卡古公開訓練數據笑鳩Shaw已經唔鍾意佢
冇盃捧真係抵撚死

回塘 不了

其實個左閘係肥梳, bw後備

有錢都唔係買chilwell啦, 我要右翼呀

10萬週薪做普巴般奴後備

Agger

2個都失冠

bw防守有咩問題 對面單爆佢都唔易

Welcome Luis Nani🔴🔴 #MUFC

10萬周薪出俾0g0a都係咁啦

垃圾一世都係垃圾，雖然屌地戰術又係垃圾，但係咁樣炒完單刀再出隻西腳烏龍，唔死都無用，送走隻垃圾黑鳩好撚明智

對依條友好撚反感

下
佢下下攻到前鋒咁 番唔切
第一球輸波都係因為佢企位偏中 mark甩左邊插入黎既人
足總對轟又係 輸球簡單波

respect拿華斯

大賽食屎型球員

進攻廢就係福仔唔配合
防守廢就係福仔唔回防

佢呢幾場都防守放題...

支持佢輸

係意甲屈人機又話返生
佢衰果啲野都冇乜改善過

盧柏迪古終於吐氣揚眉

仲記得佢個陣對曼城送大禮

support

Breaking : Manchester United signed Isak Hansen Aaroen from Tromse

bw岩岩升上黎個陣同福配合重好過肥梳
個陣我覺得應該bw正選 肥梳轉型/sub
點知依家福打到咁撚樣
唔覺肥梳出曬黎會解決到個問題

2g

Luke de jong之前踢過紐卡素

有隻迪馬狗係度支佢老母

挪威美斯

減左肥都叫改善既

英超意甲歐聯歐霸

世界杯臨開始先炒佢

又係幼幼呀

佢季初防守真係唔錯 幾次打狼隊同查奧爾對位都無輸蝕
比啲時間佢浸防守啦 十九歲值得睇多兩季

Welcome Isak

呢種柱躉型真係要大器晚成
好似住烏咁

好勁?? 未睇過球王片

仲要臨走前先公開訓練數據
所以從來唔覺得同佢係好嚟好去
冇盃捧抵撚死, 見到佢決賽炒單刀OG個死狗樣就開心

轟個場本身踢緊左翼衛
到依家都唔覺打閪個球 責任係佢到

出生： 2004 年 8 月 22 日（15歲）

下個到渣古了

屌佢老母 直升機爭頂 把握力差 First touch差
夠膽死有人懷念佢 上季昏迷左定點

唔妥so9放佢打右翼吖嘛

15歲
呢個唔係2019已經簽左咩

15歲已經撚到班大人狗咁
我睇過2條助攻片

要番比甲先大器晚成

依件我都生得出喇陰功

福仔依家場場k角位拎波 帶番入人堆睇唔到？
我撐佢個陣 曼區個個屌
但復賽後場場都係咁踢 點撐啊？

navas？以前佢喺鄰居踢極唔起，乜原來走咗咁耐，以為只係走一兩年

屌幾時幫一隊簽 唔撚要幼齒呀

贏過一屆英超

蘇蛇捱唔捱到佢嚟呀

佢踢西甲普通

麥隊特登打人轉移視線，木狗你俾件幼幼？

曾經fifa妖人

做咩咁積極簽幼幼

原來國米狗竇都屌緊遲換人

買賣人未

未來曼

就係轉移簽唔到人既視線

放棄現在 為未來

只可以話佢無必要球球都攻到咁上
但事實上係真強隊啲閘全部都咁上
唯一可以做嘅一係你進攻減少失誤/失完即刻逼
一係你隻防中就進攻縮後打番3中堅 等隻左中堅可以補左閘位
但我曼一樣都無做到

有冇興趣交換

復賽前福唔入波先 都唔交波 死衝去人群到
復賽後學埋山狗 鳩吊波上去 過人都無埋

上季見到佢次次柒完係度👏🏿👏🏿👍🏿👍🏿就火都來撚埋

唔想要干地

之前笑鳩lkk炒單刀 個乜撚野古亞連衝入黎爆閘

75都遲
我地85 93

講笑 9up

盧卡古唔洗蝕住賣算係咁 賣遲幾季都蝕大本

年輕化，結果簽個15歲

論換人 邊個夠我哋遲

好彩送得切山狗走

唔知點解好憎佢 成日覺得佢癲癲地

復賽前唔交都叫係單挑閘位扭入禁區
依家係直接帶入中間堆人到搏遠射

Manchester United complete Isak Hansen-Aaroen(來源：)
2019年8月

歧視精神病?

干地邊忽好過so

仲要同位置換人 唔換陣 進攻球員無多到
Sob勁好多

好過sob唔難
唔代表想要干地

除左換人一樣咁慢之外
有咩好唔過so

不嬲干地換人都係好撚屎，成日都係位換位

覺得會炒佢

山狗唔係貴人工都可以 咁撚高人工先要清

我記得濕地打歐洲賽係出名屎
打轟同蛆都係
今次入到決賽算係咁

頭先睇成隊運個波上都有問題
都唔係話做攻勢定咩
好多隊唔成打陣地，但起碼都會運到個波上前場
佢係連後場猜波都好鳩屎

記錄同數據有時真係剩係可以用嚟打飛機

confirmed by now . Farewell just now

15m接艾力臣返嚟好嗎

回哂塘 意假都踢唔掂

閪尾段成隊谷曬出黎搶 不停foul加踢個波出界
我都唔見得曼上場比人逼個陣 運到個波上去 下下一樣中堅鳩踢上去 但國米就唔到就失都唔清
但係人地國米打陣地有form好多 起碼啲人想搶點先
機會造到 但班球員腳軟
反擊人地真係放到身後波比兩隻跑狗衝
曼聯有依樣野係bruno黎左先有

西維爾隻賤種左閘同法國中堅好撚勁
馬天尼斯完全無波到
丁到Ricky出哂血...不過我曼唔會買到..

問題係國米成個下半場都on99行住踢
兩隻翼位又唔落黎拎波
比人守晒d線就鳩斬上去
渣古同馬天下半場唔知有冇5腳射門
我地上場起碼攻勢入肉d
係國米防守係好，但人地唔攻 就真係成班on99

人地個陣地戰術就係兩邊出波
主打兩翼 唔都入禁區點攻
一定要地波打中間先係陣地戰術咩
人地個戰術根本就唔係打中路
同埋LKK同Martinez陣地個陣 一個係中間高點 一個前柱 其他人補十二碼點 右閘就後點
成個form踢左成季又有效
有咩問題

曼聯上場個中場運波上前場完全無問題喎

點樣足球場上1打23

因為唔係木狗負責
所以咪咁快done deal

我曼根本可以同呢2隊55波

新球員好勇猛, 又可以踢352

Chilwell 50m去軌
deal to be completed in the next few days

Fab are United and BVB still in negotiations or are the United board just deciding whether to spend €120m or get someone else??

@FabrizioRomano
回覆
€120m or nothing. That’s all by BVB...

今日岩岩好16

算啦

今個夏天正常球隊唔會有Deal > 100m

就算有都係油王隊
鏝 鈀 轟呢d唔洗理經濟環境嘅超級富豪

曼 疤 蝗 呢d平時洗得起錢
實靠上係靠自負營虧 靠借貸嘅球隊
好難買得起

呢樣真係唔怪木

要屌就屌佢快d搵定plan B
借到costa 打右翼都好過無
陣間最後一日6-70m 買grealish 真係屌佢老母

大哨果陣意甲仲係好勁
d 中遊同依家英超一樣咁勁

隻中堅幼幼好似睇唔上阿記

其實Rojo算唔算南美洲最強中堅

Arsenal have increased their bid to Gabriel Magalhães tonight. They’re pushing to convince him because of Napoli still waiting for Koulibaly situation and Man Utd not in contact with Lille yet. Arsenal board is feeling now “confident” to sign the Brazilian CB.

FF + 考慮專家

碧基 係咪時候準備回家

返黎都屌打白lin個位

其實有用
經驗十足
不過人工可能好高

副業撈到風生水起，人工佢應該唔會太care 啩

平平地簽碧基返黎 教下班撚樣都好撚過原陣開季

講打架可能係， 勁過施華

Reports, If charges against Maguire proved he is going to face the worst case scenario of 2 year imprisonment.

United watching the case closely.

[Telegraph]

=,=

屌 車狗又簽到人
我哋得監獄龜

簽唔到 仲要隨時少左個

睇黎細緊都係好好命

今次因為可以同本土聯賽分開踢

人地有歐冠打 我地又有歐冠打
人地不停加強陣容，我地就冗員借將回歸就當有新球員，仲要扮到好期待
不如連前四都唔好要算啦，反正筆錢咪又係比Glazer班仆街呑左，Sancho 比條食屎Joel ban，之後就搵d二三線球員仲要好多係文員部既
So9仲要係唔一線都唔會放出黎打正選，後備永遠得個幾分鐘
呢家仲要有個監躉隊長，呢隊曼真係可以繼續沉淪多五六年先啦

到商業價值都消費哂就可以降班

屌 垃圾曼肯買人未呀 咁樣衝出去打歐聯 笑死人咩

仲等我續咗membership
肯買人未？

You can take away lukaku from man united
But you can’t take man united away from lukaku

有冇source有講麥龜坐既機會大唔大

我曼兵分兩路都贏唔到西維爾

不了 睇隊鈀唔順眼

木狗應該借口飛去希臘幫麥龜疏通同求情, 成功輕判緩刑同罰款. 然後開季官宣最強之人已在陣中

迪馬收皮啦

有錢就解決到啦 咁少事點會坐

咁都唔坐, 仲有公義?
支持希臘政府嚴正執法

80m買一年就total loss

想睇佢坐 傻仔麥龜

笑撚死咩

傻閪渣古次次幫手防守都出事

原來班尼加踢踢下 笑鳩干爹帶假髮

致敬蘇斯克查ja

山9又話收列既

下個巴塞會長就係佢 佢點會走

下季我地有無7弟

前鋒就係前面等打反擊啦 返來做乜

tap in勁到
果然有跟jones學野

woodwardd係咪死左?

大家早晨
請問木狗 同so9死左未？

既然無錢點解唔走去簽泰阿高施華頂住先
等下年40m簽烏柏美卡奴
又比車仔簽左仆街

使唔使咁多人troll 廢盧 西維爾踢走曼聯 渣古都讚同祝福啦

Lukaku has not shied away from talking about his Manchester United exit over the past year, but on this occasion he opted to be magnanimous.

When asked by BT Sport if he would’ve relished a final against United and a chance to prove them wrong, he said: “No. United tried their hardest. They had a really good season, Ole did a really good job.

“Greenwood’s coming through, Martial, Rashford – I expected all of that.

“I’m really happy for them. They look really good for next season, I have no doubts.”

吓上年十月笑鳩獌無歐聯踢 公開訓練數據笑梳
真係好撚憎依條友自己miss chance就拍手
隊友唔交波就攤大對手
爭頂永遠爭輸 生到牛高馬大得個爆發力
把握力又廢
夠膽死上個post 有人話右翼最佳人選

多謝干爹接貨

立即解僱麥圭亞

公投啦

Lan

唔準割手足

和勇不割

咁都會黃左
內部一定有鬼

Paul Pogba's controversial N'Golo Kante claim as he's linked with Man Utd move
Manchester United have been linked with a surprise move for Chelsea midfielder N'Golo Kante, as the Frenchman has seemingly fallen down the pecking order at Stamford Bridge

SHARE
2COMMENTS
ByJake Polden

簡迪岩唔岩?

【#轉會SportsLight】

The Athletic高級記者David Ornstein及駐車路士記者Liam Twomey報導，#車路士 與 #PSG 中堅泰亞高施華之間的談判已到深入階段，但目前雙方仍有很多問題需要解決，其中最主要的便是合約期限。此外，車路士收購 #李斯特城 左閘捷維爾（Ben Chilwell）手的交易接近完成，預料轉會費為4500萬至5000萬鎊。捷維爾在季尾階段因為腳跟受傷，目前仍在倫敦養傷，而車路士仍密切跟進其康復進度。據悉，捷維爾是主帥林柏特在這個位置的引援首選。

#體嘢 #sportsyeah

捷維爾之前唔係傳7千萬定8千萬既咩

又要重溫LKK曼聯精華

upamecano release clause 咁低, 下季大把人搶, 這些機會

其實關唔關啲買人同人傾嘅手法事
我哋同車狗買人好大分別

唔係後生英撚, 蘇狗唔吼

當全世界都知你話事果個係唔撚識足球運作，仲唔恰得就恰咩

屌佢幾時死呀

40M以下實狗衝

唔關事
人地聽到曼聯黎買唔食你食邊個
由費sir年代已經係咁

支那仔又蒲頭

之後国米跌落歐霸Shaw出返tweet笑佢welcome back

5m 艾拉
7m 維迪
4m 朴智星
2m VDS
8m 小豆

我地近年再冇呢啲smart buy

smart buy首先要in charge條友係smart

木狗年代最smart個buy係咪免簽伊巴

人地拜仁 祖記買人真係好撚醒

我地件木狗+Matt Judge真係垃圾

可能上黎睇下仲有冇人屌9 So9

木狗仲廢過轟個西女人

最慘係木狗自己扮晒策略大師同人講數

拜仁係美職都尋到寶果下真係痴撚線

淨係見佢點deal 般奴就知道佢on9兼唔識valuate球員價格
舊年sporting開50M佢覺得貴
拖半年輸太多波後死死氣50M買番

但係事實上般奴對得住50M轉會費有凸
如果木狗死都唔肯接受50M比般轉去其他隊，木狗真係死十世都唔夠
相反Fred 其實唔值50M佢又買得好爽

淨係講今個夏天，我地唔識免費搶PSG件蒙尼亞已經好撚on9

我地就係啲閘唔識進攻
難得有件當打+真曼+免費+比利時正選閘+週薪得55k+佢呢幾年係咁叫春話想黎諗都唔諗

早三年法賓奴叫哂春話想黎我地又係諗都唔諗放比利記

我地啲管理層真係on9到

好記得邊爐單deal 一日傳第日即簽快到癲

軌唔係都係個閪女人話事咩 . 木狗傾deal 慢係常識. Glazers 又係吸血鬼 , 加加埋埋咪冇人地咁爽囉

人地講左打多仔前已經簽左多仔

佢夢想係踢曼聯，仲成日黎奧脫福睇比賽
你覺得我地有搶會唔夠多仔搶？？？

打個邊爐220

3m堅尼 英超記錄
10m 史譚 當時世界記錄
6m高爾 英超記錄
19m雲佬
17m約基
30m李奧 世界記錄
30m朗尼 最後生球員記錄
30.5m hea碧

曼聯一向都比好貴既轉會費買人
但費sir買呢堆貴星都係用得好
除左華朗

吉子又上水

真係唔夠 有時職業球員唔可以真係靠夢想 我地有awb 人地多仔走左hakimi 加上人地穩定有得踢歐聯

當年有用貴價買人 =/=羊牯 =/=當年冇Smart Buy

簡單邏輯

當年木狗pitch高普嘅方法已經係弱撚智兼顯示佢唔識足球

We are like adult version of disneyland
你當你自己pitch緊黎自中國唔識波嘅sponsor?

軌係收購上真係做得好好
動作快又唔會太貴

3m堅尼 英超記錄
10m 史譚 當時世界記錄
6m高爾 英超記錄
19m雲佬
17m約基
30m李奧 世界記錄
30m朗尼 最後生球員記錄
30.5m hea碧

成個list我睇唔到邊個令我地變做水魚 \
貴=/=比人搶
我地50m買個國家隊後備輪換中場，80M買個巴里斯達level中堅就真係水魚啦

又一日 木狗

安達臣20m
nani 18m
楊格18m
華倫西亞16m
夏格維斯18m
呢堆唔平.
但佢當時係咪值得呢個價呢
有保留

當年火速簽左
蘭尼+安達臣(唔係加埋35M咩(幾撚好J)
之後再借埋泰維斯
果季曼幾撚勁

咁係費sir發揮到佢地能力
但當時都係破記錄黎買

Nani + Valencia 都算值啦用左咁耐，交叫曾經輝煌過

國

国米代表呢隊波中資啫

個個係halo咩

楊格同華西用到咁多年，由翼踢到變閘有咁嘅表現算係咁

呢個世界唔係得一個真曼

nani
華西
羊

呢三個都叫唔值
on9?

夏格維斯買番黎果陣英格蘭正選
nani做咗幾年曼+葡萄牙正選

除咗安達臣係買貴咗，我唔覺我地邊單係羊牯

如果你對比30m hazard
同18m lucas摩拉..
係真係無得比

道不同不相為謀？

今次算勁 咁耐先入返黎

人地買抵咗=/=我地羊牯

又係簡單邏輯

你睇返果年25m 大衛施華
我地賣左c朗.買左奧巴坦.奧雲.華倫西亞

依堆都叫有好表現過，即刻夏格踢得一兩年好波，但依班人幫我地贏左歐聯已經值番哂

Nani英超助攻王都唔值

我地果幾年為咗幾M走失好多正野(夏神，山狗, etc)

唔好同我地呢幾年拉埋講

between
奧巴坦 3M
owen 免費

點解又見到佢架！！！救命！！！佢快d 攞bno 過英國啦。
然後唔上red cafe, 繼續睇大陸野。

講個笑話：道不同不相為謀

蘇狗都有問題啦 成撚日諗住青春班
屌佢老鼠 跟撚左費Sir咁多年都知要以老帶新啦 傻閪蘇狗

其實本身個個人都可以講野。但佢自己發晒脾氣講不相為謀，又蒲返出來真係好柒，究竟lee 個邊個同佢同道？
同道果個好認左佢，然後帶走佢喇下。

上一輩啲人邏輯真係弱咗少少
難怪咁多藍絲

當年我地天價買人 ，唔代表我地當年做羊牯
當年我地天價買人 ，唔代表我地當年冇smart buy
當年我地走甩正野 ，唔代表我地當年做羊牯

話蘭尼楊格買貴左都算
拎個Lucas Moura出黎比做乜柒
買佢有幾撚抵呀睇過？

四強對西維就show到成個前場都係後生仔冇經驗嘅後果

講真你要講費sir年代買人值唔值
其實買人都係想拎冠軍，單單一個半個trade所以超值根本無意思，拎到冠軍乜都抵番曬

件中坑支那佬真係好難頂

「木狗好廢比人撳住搶唔識轉會」呢句野都想為駁而駁

成日諗住後生既踢多幾年就會成熟做老大哥 都On9
佢99年咪又係一大班後防老大哥旁撚住佢地踢

佢分分鐘會話20m買RVP都係買貴左

最乞人憎係啲廢老語氣
唔夠講就話乜鳩你班連登仔、而家教精你

希臘法律專家Paul Anast告訴電訊報，如果這並不是意外事件，而是一次故意的攻擊行為，那麼最高將會面臨兩年的刑期。 不過如果你被起訴和判決，你可以上訴然後馬上被釋放，任何兩年以下的刑期都可以這麼操作，你可以馬上離開希臘。

Fm妖人

其實無話天唔天價買人
買完返黎，岩用，配合到球隊發展，幫助到球會帶黎比當初轉會費更大既成益同成果 我理撚得佢三億買一個人
個個人幫到球會拎到聯賽 歐聯就得啦

後生仔唔係問題 馬福d穩定性低到咁好難上到top嗰班

有英國媒體透露Maguire涉打架被捕的細節。

案發為當地時間週四晚，Maguire連續兩晚被一群曼城球迷挑釁，該群人向Maguire說‘F*** United’，嘗試激怒他，並試圖騷擾同行的女生，然後開始和Maguire的同伴爭執打鬥。那些人倒在地上後，Maguire踢了他們的背部，女生們在尖叫。

兩個附近的警察過來嘗試阻止，但Maguire已被激怒，與警察有肢體衝突，由於Maguire太強壯，也太憤怒，最後用了超過五名警察才把他制服。

只於被指賄賂警員，報道指非Maguire本人。

麥龜打五隻狗

雖然有時打人係唔岩，但如果件事係甘樣發生，都唔怪得麥龜甘做

咁都唔怪得佢，做得隊長就比啲EQ啦屌

連續兩次 仲要比人攪條女啵

試圖騷擾同行的女生
應該呢樣引爆點啦 開佢波都好合理喎
仲要係佢地同伴開波先 唔係龜開人波先

就算maguire 單case 拆得惦
下季都應該有影響
多數有呢啲新聞 球員集中力就差啲

點都好 木狗都唔會簽人

對面班狗閪擺到明係想撩你打鳩佢
你一出手咪上左佢當
做得職業球員甚至隊長就要有返啲自覺

木狗真係好廢

希臘好似好多阿迷

件衫真係史上最靚..
呢場雲佬都有黎奧脫福...下年1900萬鎊加盟

後生正常穩定性都唔會高

包皮綠木辛祖呢d算高

迪士尼都冇咁柒啦
屌 一係就甘心做水魚 好似死賤種以前咁倒水買星

Woodward told Klopp Old Trafford was 'like an adult version of Disneyland, a mythical place where the entertainment was world class and dreams came true'. T

綠木得半季，辛祖復賽後同福咪差唔多
包皮係例外，我唔會用佢做standard

Cls辛祖好過福好多啦 福呢排食左屎咁

本身都block 左佢 但見你地係咁quote 佢就睇下
佢數出黎個班
左羊右華又翼變閘仲做埋隊長都要保留
蘭尼後C朗同朗隊撐住隊波做助攻王又保留
夏格雖然文員但第一季黎做就拎歐聯 防中又閘都踢曬又關鍵罰球都保留
唯一佢話要保留我諗係得肥安

復賽後辛祖一樣都係甩腳，衝入人堆，面對面交失

超勁如獲至寶

直情美洲top 2中堅，僅次於T. Silva

如果人地講fuck United，而麥龜出手，咁呢個係佢eq低同無左隊長嘅自覺
但當條女比人搞，咁出手就係一個男人應該有嘅表現

08三叉都好後生喎，當年都係賣咗雲佬俾佢地成長

中後場而家都有麥隊，馬迪，普巴幾個當打旁住

有保留啫係諗唔到點駁但係都要反對

大傷完嘅雲佬都係噤勁

Marquinhos勁好多

當佢打防中

一個carry 尼馬
一個carry 美斯

中式語言偽術

"初部判斷武肺沒有人傳人跡象"

死鏝狗又非禮又搞事

今次撐麥狗

木狗用錢解決完
應該無哂錢買人
THANKS MAGUIRE

里奧復出勁咗喎

希望隻龜都會知恥近乎勇

放翻出嚟未呀...搞乜呀隊長俾人激2下就咁

原來尋日濕地嬲到攞黃牌係因為Banega串佢冇頭髮

肥隊踩完人jer之後就拎冠

話佢戴假髮

係問佢d頭髮係咪真

問佢啲頭髮真定假勁陰濕

碧基都係伊雲斯果種要人提場先踢得好嘅後衛黎
點教人
叫麥隊提住佢場踢就得

我覺得直頭top1
Tsilva Godin 米蘭達 老
馬昆防中唔計
雷斯奧達文迪 F費蘭迪斯
唯一係Gimenez有得爭下

marquinhos係中場冇人先推上去姐
國家隊咪又係打中堅

好想J新球員

佢地之前屌閪女人屌到飛天
而且仲有大大個kepa係到唔知點搞

好撚狗喎

我地都有迪基亞
冇資格笑人

係
但我意思係軌係轉會嘅行動上都唔係做得特別好

但佢地想買既都一定買到咁濟

原陣開季又近一日

屌佢老母真係好撚野木狗

摩狗都試過笑鳩濕地

而家傳緊三個 有兩個仲九成九
我曼

助攻

Ching sik ball

乜撚原陣

少左個人添呀仆街